有冇有BNO既手足一齊去英國開返間唐記

IZONE認證美食一定要 去到UK 一定要將佢發揚光大

我有興趣做吸塵掃地

我識搞呀 可以拎50萬出黎

你過到去 izone都冇咗啦

你有50個你做老細啦

不如撈bno個班去英國攪生意

黃色經濟圈帶到海外有能力嘅甚至乎可以聘請走過去嘅手足

係唔係真呀，資金有呀，又係英國做過野。
係唔知點搞檔野同搞咩好炸

有冇人同我假結婚牙..